打過機既一定知弓箭係好用過槍

你有冇拉過弓呀？ 你知唔知點解最原始嘅火繩槍都可以淘汰弓箭呀？
你以為真係隊個crosshairs係人地個頭到射出去就爆頭呀

on99

我周圍都執唔到火藥

陣地請用槍
突擊無所謂, 最緊要唔貪刀識走位

睇得avengers多？

十字弓就唔同講法

打飛機?

弓兵不好訓練(在場來說要是角色天賦自備而來)﹐拉弦時易給敵人用槍攻擊。不過有長拋物線的確是好處。

不過料到狗都會以高樓做陣地加狙擊掩護﹐平地打弓兵戰也沒用﹐箭也要成千上百齊放纔有同火魔法級的阻止力。所以..嗯﹐留給本身職業就是弓手的人去用﹐而且主打只是狙擊作用﹖